冇包月Uber司機每月收入暴跌萬五元

冇包月Uber司機每月收入暴跌萬五元

幾時開始無

賣車囉

full time uber
做黎托7

香港做uber=玩自己
香港人當正自己老細，就就人行步路上車都好似要死咁唔肯行。

多謝手足義載，導致收入減少